勁撚多三毛吹風跟中共意思去支持加泰獨立搞鳩美國

你地請唔請人, 我都做埋三毛算, 都冇人想場運動嬴既屌

香港人 連美國中國都唔識選
叫美國佬點做野
笑死人咩
仲話要人幫

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

劉穎匡你依家係攞緊全香港人七百萬人既性命同前途去玩，仲有香港人世世代代既將來
你條撚樣如果唔係共諜，點解你要做啲咁自撚私，百害而無一利既野？依個集會潛在風險大家講到口臭，但係好處呢？有乜撚野好處呀？？
你話你唔係支持加獨，知唔知咩叫瓜田李下？大班藍絲只係支持警察嚴正執法，佢地支持既野無錯架，你又屌？因為警察依家就係唔撚執法呀嘛，正如加泰依家要既就係獨立呀，你支持佢就係支持獨立呀屌你老母

Solomon出撚埋聲都唔理，你以為單靠香港人自己會行到今日？比人屠撚左城啦屌你老母，靠你啲冚家產呀？

如果運動出咩差錯，林奠要落十九層地獄，你條撚樣會落第二十層，屌你老母

不如你話勁撚多冇say又易煽動嘅連登仔自願被統戰會易少少

預期無止境抝落去, 直接去英領支持國際戰線好過